仆街 一個唔小心飲撚到天光

浮雲你個撚樣仲未死咩?
BTW 買左ENCORE

飲緊

I wanna dance by water 'neath the Mexican sky

WTF
喺呢個鐘數飲得酒嘅都係有故事嘅男人
放心
我唔會問你點解會飲
家家有本難唸的經
TB永遠都不能射精
我地就喺天濛光嘅時候
乾一乾杯
一場美夢

乾一杯 青春的哭笑也送走他

連場風雨也靜化
和平相處變得優雅

識貨喎巴打

飲多兩罐瞓 返返去最無煩惱既現實世界

唔好再飲喇

無人會再送你返去架啦
咁大個人自己take care好無

曾經同一個人講過呢句

你飲到死佢都唔會返嚟架喇

男人飲悶酒為乜？咪又係錢同女人
兩樣我都無，幾自在

係咪飲飲下就有丫
唔係呀嘛

話識貨真係唔敢當
但真正識貨一定識
最炫民族風
你以為佢係大陸閪嘅歌冇情操就錯了
呢首看似鳩歌
但實質引用左好多詩詞

節錄:
彎彎的河水從天上來
流向那萬紫千紅一片海
其實就係用緊
〈將進酒〉李白。君不見，黃河之水天上來，奔流到海不復回？

所以本身唔在意囉

人生五十年
與天長地久相較
如夢又似幻
GD NIGHT

巴打精神分裂
邊個要你送我返去
我本身就喺屋企飲緊

雖然我兩樣都冇
但我唔係為呢兩樣野

邊個放低腐皮嘅同ME傾下計OK

懦夫
連仙子都害怕
碰到仙子也會受傷